住屯門元朗元水圍既你地，CV敢唔敢報真地址?

我覺得香港好多顧主都歧視住屯/元/天既人
見你住呢d地方就覺得你低賤過其他人
連叫你來見工都唔見

我唔係鳩吹
我試過有段時間求職
報住屯門無乜人叫我去見工
一報住九龍就好多面試邀請

唉 下次見工都係繼續報住九龍算

冇人住屯元天?

CV從來唔會落自己地址 冇必要..

有朋友住屯門失業左半年，後尾地址報service apartment冇耐有幾個offer

留名

Lm

首先CV唔會報地址咁ON9先
其次.....我係僱主唔會撚理你住邊
你自己搵工先會考慮咁遠反唔反到既問題呀話

大陸居民入城工作手續麻煩

留地址主要係用黎通訊 取錄通知書都要寄掛? 不過應該間間公司做法唔同

搵工方面唔係每間公司都有特定工作地點
好多時會睇你住邊派你去station
如果你係新界西但果頭又冇空缺咪bye鳩bye

見工問到先會講
講親都以為你住火星 日日都番唔到工

CV駛柒報地址,多餘

學到野
即刻del佐個地址
以前濕尻學校教寫cv要寫地址

騎牛出入好失禮咩

有畢架山同天水圍地址可以報

填畢架山個份cv, send親都有回覆

真係好現實

無其他地址 可以點

馬鞍山都係

我請人唔會理住邊度喎
最多都係問多句怕唔怕遠
有次請個跟車佢話「咁遠有無得返近啲呀」
我即場屌佢老母搬間公司去你屋企隔離好無？

因為住屯元天所以先請

屯元天有幾遠 上水粉嶺咪仲遠